<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h1 align="center" tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-a-frame" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#a-frame"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一个框架</font></font></h1>
<p align="center" dir="auto"><a href="https://aframe.io" rel="nofollow"><img width="480" alt="一个框架" src="https://user-images.githubusercontent.com/674727/32120889-230ef110-bb0f-11e7-908c-76e39aa43149.jpg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p align="center" dir="auto"><b><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于构建虚拟现实体验的 Web 框架。</font></font></b></p>
<p align="center" dir="auto">
  <a href="https://codecov.io/gh/aframevr/aframe" rel="nofollow">
    <img src="https://camo.githubusercontent.com/8427a5fd3c952732b3666206baa07cca2c303ca58cf399f70899d5922ecd8c0e/68747470733a2f2f636f6465636f762e696f2f67682f616672616d6576722f616672616d652f6272616e63682f6d61737465722f67726170682f62616467652e737667" alt="覆盖状态" data-canonical-src="https://codecov.io/gh/aframevr/aframe/branch/master/graph/badge.svg" style="max-width: 100%;">
  </a>
  <a href="https://npmjs.org/package/aframe" rel="nofollow">
    <img src="https://camo.githubusercontent.com/62c446d96d8c57ccee84212c131e5cd222d0400b02a9b3cb549a0c30a80cffd3/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f64742f616672616d652e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265" alt="下载" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/dt/aframe.svg?style=flat-square" style="max-width: 100%;">
  </a>
  <a href="https://npmjs.org/package/aframe" rel="nofollow">
    <img src="https://camo.githubusercontent.com/4121d2840f98be3ff6ec3832e9235a91eee13ec80ef8624f13cd4d5a51a8fe5a/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f762f616672616d652e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265" alt="版本" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/v/aframe.svg?style=flat-square" style="max-width: 100%;">
  </a>
  <a href="https://npmjs.com/package/aframe" rel="nofollow">
    <img src="https://camo.githubusercontent.com/8d260f2478fa8584175e3f153de82f9b6c8dfe85171e48ed874778fa64e57fb9/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6e706d2f6c2f616672616d652e7376673f7374796c653d666c61742d737175617265" alt="执照" data-canonical-src="https://img.shields.io/npm/l/aframe.svg?style=flat-square" style="max-width: 100%;"></a>
  
</p>
<div align="center" dir="auto">
  <a href="https://aframe.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">网站</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
  —
  </font></font><a href="https://aframe.io/docs/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
  —
  </font></font><a href="https://aframe.io/school/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">学校</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
  —
   </font></font><a href="https://aframevr.slack.com/join/shared_invite/zt-f6rne3ly-ekVaBU~Xu~fsZHXr56jacQ" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Slack</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> 
  —
  </font></font><a href="https://aframe.io/blog/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">博客</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
  —
  </font></font><a href="https://aframe.io/subscribe/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">时事通讯</font></font></a>
</div>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-examples" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#examples"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">例子</font></font></h2>
<animated-image data-catalyst="" style="width: 32%;"><a href="https://supermedium.com/supercraft" rel="nofollow" data-target="animated-image.originalLink">
  <img alt="超级飞船" src="https://user-images.githubusercontent.com/674727/41085457-f5429566-69eb-11e8-92e5-3210e4c6c4a0.gif" height="190" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage">
</a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://supermedium.com/supercraft" target="_blank">
          
        <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="超级飞船" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://user-images.githubusercontent.com/674727/41085457-f5429566-69eb-11e8-92e5-3210e4c6c4a0.gif" height="190" style="display: block; opacity: 1;">
          <canvas class="AnimatedImagePlayer-stillImage" aria-hidden="true" width="256" height="190"></canvas></span></a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1" aria-label="Play 超级飞船" hidden=""></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls" hidden="">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button" aria-label="Play 超级飞船">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open 超级飞船 in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://supermedium.com/supercraft" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image>
<animated-image data-catalyst="" style="width: 32%;"><a href="https://aframe.io/a-painter/?url=https://ucarecdn.com/962b242b-87a9-422c-b730-febdc470f203/" rel="nofollow" data-target="animated-image.originalLink">
  <img alt="画家" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24531388/acfc3dda-156d-11e7-8563-5bd75252f70f.gif" height="190" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage">
</a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://aframe.io/a-painter/?url=https://ucarecdn.com/962b242b-87a9-422c-b730-febdc470f203/" target="_blank">
          
        <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="画家" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24531388/acfc3dda-156d-11e7-8563-5bd75252f70f.gif" height="190" style="display: block; opacity: 1;">
          <canvas class="AnimatedImagePlayer-stillImage" aria-hidden="true" width="256" height="190"></canvas></span></a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1" aria-label="Play 画家" hidden=""></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls" hidden="">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button" aria-label="Play 画家">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open 画家 in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://aframe.io/a-painter/?url=https://ucarecdn.com/962b242b-87a9-422c-b730-febdc470f203/" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image>
<a href="https://supermedium.com" rel="nofollow">
  <img alt="超中等" src="https://user-images.githubusercontent.com/674727/37294616-7212cd20-25d3-11e8-9e7f-c0c61074f1e0.png" height="190" width="32%" style="max-width: 100%;">
</a>
<animated-image data-catalyst="" style="width: 32%;"><a href="https://aframe.io/a-blast/" rel="nofollow" data-target="animated-image.originalLink">
  <img alt="一个爆炸" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24531440/0336e66e-156e-11e7-95c2-f2e6ebc0393d.gif" height="190" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage">
</a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://aframe.io/a-blast/" target="_blank">
          
        <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="一个爆炸" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24531440/0336e66e-156e-11e7-95c2-f2e6ebc0393d.gif" height="190" style="display: block; opacity: 1;">
          <canvas class="AnimatedImagePlayer-stillImage" aria-hidden="true" width="256" height="190"></canvas></span></a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1" aria-label="Play 一个爆炸" hidden=""></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls" hidden="">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button" aria-label="Play 一个爆炸">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open 一个爆炸 in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://aframe.io/a-blast/" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image>
<animated-image data-catalyst="" style="width: 32%;"><a href="https://aframe.io/a-saturday-night/" rel="nofollow" data-target="animated-image.originalLink">
  <img alt="A-周六晚上" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24531477/44272daa-156e-11e7-8ef9-d750ed430f3a.gif" height="190" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage">
</a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://aframe.io/a-saturday-night/" target="_blank">
          
        <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="A-周六晚上" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24531477/44272daa-156e-11e7-8ef9-d750ed430f3a.gif" height="190" style="display: block; opacity: 1;">
          <canvas class="AnimatedImagePlayer-stillImage" aria-hidden="true" width="256" height="190"></canvas></span></a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1" aria-label="Play A-周六晚上" hidden=""></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls" hidden="">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button" aria-label="Play A-周六晚上">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open A-周六晚上 in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://aframe.io/a-saturday-night/" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image>
<animated-image data-catalyst="" style="width: 32%;"><a href="https://github.com/googlecreativelab/webvr-musicalforest" data-target="animated-image.originalLink">
  <img alt="音乐森林@googlecreativelab" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/25109861/b8e9ec48-2394-11e7-8f2d-ea1cd9df69c8.gif" height="190" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage">
</a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://github.com/googlecreativelab/webvr-musicalforest" target="_blank">
          
        <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="音乐森林@googlecreativelab" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/25109861/b8e9ec48-2394-11e7-8f2d-ea1cd9df69c8.gif" height="190" style="display: block; opacity: 1;">
          <canvas class="AnimatedImagePlayer-stillImage" aria-hidden="true" width="256" height="190"></canvas></span></a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1" aria-label="Play 音乐森林@googlecreativelab" hidden=""></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls" hidden="">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button" aria-label="Play 音乐森林@googlecreativelab">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open 音乐森林@googlecreativelab in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://github.com/googlecreativelab/webvr-musicalforest" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image>
<p dir="auto"><em><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://aframe.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在主页</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、</font></font><a href="https://aframe.io/blog/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">A Week of A-Frame</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">和</font></font><a href="https://webvr.directory" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">WebVR Directory</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上可以找到更多示例</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></em></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-features" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#features"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特征</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">👓</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">虚拟现实变得简单</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：A-Frame 只需放入</font></font><code>&lt;a-scene&gt;</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">.</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">❤️</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">声明性 HTML</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：HTML 易于阅读和复制粘贴。</font><font style="vertical-align: inherit;">由于 A-Frame 可以通过 HTML 使用，因此每个人都可以使用 A-Frame：Web 开发人员、VR 和 AR 爱好者、教育工作者、艺术家、创客、孩子。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🔌</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">实体组件架构</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：A-Frame 是一个基于 Three.js 的强大框架，为 Three.js 提供声明性、可组合、可重用的实体组件结构。</font><font style="vertical-align: inherit;">虽然 A-Frame 可以通过 HTML 使用，但开发人员可以无限制地访问 JavaScript、DOM API、 Three.js、WebXR 和 WebGL。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">⚡</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">性能</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：A-Frame 是一个基于 Three.js 的瘦框架。</font><font style="vertical-align: inherit;">虽然A-Frame使用了DOM，但A-Frame并不触及浏览器布局引擎。</font><font style="vertical-align: inherit;">性能是重中之重，需要在高度交互的 WebXR 体验上进行实战测试。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🌐</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">跨平台</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：为任何与支持 WebXR 的浏览器兼容的耳机构建 VR 和 AR 应用程序。</font><font style="vertical-align: inherit;">没有耳机或控制器？</font><font style="vertical-align: inherit;">没问题！</font><font style="vertical-align: inherit;">A-Frame 仍然适用于标准台式机和智能手机。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🔍 </font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Visual Inspector</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：A-Frame 提供了内置的视觉 3D 检查器，其工作流程类似于浏览器的开发工具，界面类似于 Unity。</font><font style="vertical-align: inherit;">打开任何 A-Frame 场景并点击</font></font><code>&lt;ctrl&gt; + &lt;alt&gt; + i</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🏃</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">功能</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：使用 A-Frame 的内置组件（例如几何图形、材质、灯光、动画、模型、光线投射器、阴影、位置音频、跟踪控制器）立即开始运行。</font><font style="vertical-align: inherit;">利用粒子系统、物理、多用户、海洋、山脉、语音识别或隐形传态等社区组件，走得更远！</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-usage" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#usage"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用法</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-example" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#example"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">例子</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">只需几行 HTML 即可在浏览器中构建 VR 和 AR 场景！</font><font style="vertical-align: inherit;">要立即开始播放和发布，请重新混合入门示例：</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://glitch.com/~aframe" rel="nofollow"><img src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24572421/688f7fc0-162d-11e7-8a35-b02bc050c043.jpg" alt="混音" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://repl.it/@dmarcos/aframe" rel="nofollow"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/39342/52831020-d42dcb80-3087-11e9-833f-2d6191c69eb9.png" alt="叉" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="highlight highlight-text-html-basic notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">html</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">head</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">script</span> <span class="pl-c1">src</span>="<span class="pl-s">https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">script</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">head</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">body</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-scene</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-box</span> <span class="pl-c1">position</span>="<span class="pl-s">-1 0.5 -3</span>" <span class="pl-c1">rotation</span>="<span class="pl-s">0 45 0</span>" <span class="pl-c1">color</span>="<span class="pl-s">#4CC3D9</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-box</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-sphere</span> <span class="pl-c1">position</span>="<span class="pl-s">0 1.25 -5</span>" <span class="pl-c1">radius</span>="<span class="pl-s">1.25</span>" <span class="pl-c1">color</span>="<span class="pl-s">#EF2D5E</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-sphere</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-cylinder</span> <span class="pl-c1">position</span>="<span class="pl-s">1 0.75 -3</span>" <span class="pl-c1">radius</span>="<span class="pl-s">0.5</span>" <span class="pl-c1">height</span>="<span class="pl-s">1.5</span>" <span class="pl-c1">color</span>="<span class="pl-s">#FFC65D</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-cylinder</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-plane</span> <span class="pl-c1">position</span>="<span class="pl-s">0 0 -4</span>" <span class="pl-c1">rotation</span>="<span class="pl-s">-90 0 0</span>" <span class="pl-c1">width</span>="<span class="pl-s">4</span>" <span class="pl-c1">height</span>="<span class="pl-s">4</span>" <span class="pl-c1">color</span>="<span class="pl-s">#7BC8A4</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-plane</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-sky</span> <span class="pl-c1">color</span>="<span class="pl-s">#ECECEC</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-sky</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-scene</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">body</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
<span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">html</span><span class="pl-kos">&gt;</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="<html>
  <head>
    <script src=&quot;https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js&quot;></script>
  </head>
  <body>
    <a-scene>
      <a-box position=&quot;-1 0.5 -3&quot; rotation=&quot;0 45 0&quot; color=&quot;#4CC3D9&quot;></a-box>
      <a-sphere position=&quot;0 1.25 -5&quot; radius=&quot;1.25&quot; color=&quot;#EF2D5E&quot;></a-sphere>
      <a-cylinder position=&quot;1 0.75 -3&quot; radius=&quot;0.5&quot; height=&quot;1.5&quot; color=&quot;#FFC65D&quot;></a-cylinder>
      <a-plane position=&quot;0 0 -4&quot; rotation=&quot;-90 0 0&quot; width=&quot;4&quot; height=&quot;4&quot; color=&quot;#7BC8A4&quot;></a-plane>
      <a-sky color=&quot;#ECECEC&quot;></a-sky>
    </a-scene>
  </body>
</html>" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">借助 A-Frame 的</font></font><a href="https://aframe.io/docs/1.5.0/introduction/entity-component-system.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">实体组件架构</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，我们可以从生态系统（例如海洋、物理）中放入社区组件，并将它们直接从 HTML 插入到我们的对象中：</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://glitch.com/~aframe-registry" rel="nofollow"><img src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/674727/24572421/688f7fc0-162d-11e7-8a35-b02bc050c043.jpg" alt="混音" style="max-width: 100%;"></a> <a href="https://repl.it/@dmarcos/aframe" rel="nofollow"><img src="https://user-images.githubusercontent.com/39342/52831020-d42dcb80-3087-11e9-833f-2d6191c69eb9.png" alt="叉" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="highlight highlight-text-html-basic notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">html</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">head</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">script</span> <span class="pl-c1">src</span>="<span class="pl-s">https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">script</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">script</span> <span class="pl-c1">src</span>="<span class="pl-s">https://unpkg.com/aframe-particle-system-component@1.0.x/dist/aframe-particle-system-component.min.js</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">script</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">script</span> <span class="pl-c1">src</span>="<span class="pl-s">https://unpkg.com/aframe-extras.ocean@%5E3.5.x/dist/aframe-extras.ocean.min.js</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">script</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">script</span> <span class="pl-c1">src</span>="<span class="pl-s">https://unpkg.com/aframe-gradient-sky@1.5.0/dist/gradientsky.min.js</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">script</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">head</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">body</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-scene</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-entity</span> <span class="pl-c1">id</span>="<span class="pl-s">rain</span>" <span class="pl-c1">particle-system</span>="<span class="pl-s">preset: rain; color: #24CAFF; particleCount: 5000</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-entity</span><span class="pl-kos">&gt;</span>

      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-entity</span> <span class="pl-c1">id</span>="<span class="pl-s">sphere</span>" <span class="pl-c1">geometry</span>="<span class="pl-s">primitive: sphere</span>"
                <span class="pl-c1">material</span>="<span class="pl-s">color: #EFEFEF; shader: flat</span>"
                <span class="pl-c1">position</span>="<span class="pl-s">0 0.15 -5</span>"
                <span class="pl-c1">light</span>="<span class="pl-s">type: point; intensity: 5</span>"
                <span class="pl-c1">animation</span>="<span class="pl-s">property: position; easing: easeInOutQuad; dir: alternate; dur: 1000; to: 0 -0.10 -5; loop: true</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-entity</span><span class="pl-kos">&gt;</span>

      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-entity</span> <span class="pl-c1">id</span>="<span class="pl-s">ocean</span>" <span class="pl-c1">ocean</span>="<span class="pl-s">density: 20; width: 50; depth: 50; speed: 4</span>"
                <span class="pl-c1">material</span>="<span class="pl-s">color: #9CE3F9; opacity: 0.75; metalness: 0; roughness: 1</span>"
                <span class="pl-c1">rotation</span>="<span class="pl-s">-90 0 0</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-entity</span><span class="pl-kos">&gt;</span>

      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-entity</span> <span class="pl-c1">id</span>="<span class="pl-s">sky</span>" <span class="pl-c1">geometry</span>="<span class="pl-s">primitive: sphere; radius: 5000</span>"
                <span class="pl-c1">material</span>="<span class="pl-s">shader: gradient; topColor: 235 235 245; bottomColor: 185 185 210</span>"
                <span class="pl-c1">scale</span>="<span class="pl-s">-1 1 1</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-entity</span><span class="pl-kos">&gt;</span>

      <span class="pl-kos">&lt;</span><span class="pl-ent">a-entity</span> <span class="pl-c1">id</span>="<span class="pl-s">light</span>" <span class="pl-c1">light</span>="<span class="pl-s">type: ambient; color: #888</span>"<span class="pl-kos">&gt;</span><span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-entity</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
    <span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">a-scene</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
  <span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">body</span><span class="pl-kos">&gt;</span>
<span class="pl-kos">&lt;/</span><span class="pl-ent">html</span><span class="pl-kos">&gt;</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="<html>
  <head>
    <script src=&quot;https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js&quot;></script>
    <script src=&quot;https://unpkg.com/aframe-particle-system-component@1.0.x/dist/aframe-particle-system-component.min.js&quot;></script>
    <script src=&quot;https://unpkg.com/aframe-extras.ocean@%5E3.5.x/dist/aframe-extras.ocean.min.js&quot;></script>
    <script src=&quot;https://unpkg.com/aframe-gradient-sky@1.5.0/dist/gradientsky.min.js&quot;></script>
  </head>
  <body>
    <a-scene>
      <a-entity id=&quot;rain&quot; particle-system=&quot;preset: rain; color: #24CAFF; particleCount: 5000&quot;></a-entity>

      <a-entity id=&quot;sphere&quot; geometry=&quot;primitive: sphere&quot;
                material=&quot;color: #EFEFEF; shader: flat&quot;
                position=&quot;0 0.15 -5&quot;
                light=&quot;type: point; intensity: 5&quot;
                animation=&quot;property: position; easing: easeInOutQuad; dir: alternate; dur: 1000; to: 0 -0.10 -5; loop: true&quot;></a-entity>

      <a-entity id=&quot;ocean&quot; ocean=&quot;density: 20; width: 50; depth: 50; speed: 4&quot;
                material=&quot;color: #9CE3F9; opacity: 0.75; metalness: 0; roughness: 1&quot;
                rotation=&quot;-90 0 0&quot;></a-entity>

      <a-entity id=&quot;sky&quot; geometry=&quot;primitive: sphere; radius: 5000&quot;
                material=&quot;shader: gradient; topColor: 235 235 245; bottomColor: 185 185 210&quot;
                scale=&quot;-1 1 1&quot;></a-entity>

      <a-entity id=&quot;light&quot; light=&quot;type: ambient; color: #888&quot;></a-entity>
    </a-scene>
  </body>
</html>" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-builds" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#builds"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要使用 A-Frame 的最新稳定版本，请包括</font></font><a href="https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js" rel="nofollow"><code>aframe.min.js</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-js notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-ent">head</span><span class="pl-c1">&gt;</span>
  <span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-ent">script</span> <span class="pl-c1">src</span><span class="pl-c1">=</span><span class="pl-s">"https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js"</span><span class="pl-c1">&gt;</span><span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-c1">/</span><span class="pl-ent">script</span><span class="pl-c1">&gt;</span>
<span class="pl-c1">&lt;</span><span class="pl-c1">/</span><span class="pl-ent">head</span><span class="pl-c1">&gt;</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="<head>
  <script src=&quot;https://aframe.io/releases/1.5.0/aframe.min.js&quot;></script>
</head>" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要查看稳定版本和主版本，请参阅</font></font><a href="/aframevr/aframe/blob/master/dist"><code>dist/</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文件夹</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-npm" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#npm"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">新项目管理</font></font></h3>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>npm install --save aframe
<span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Or yarn add aframe</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="npm install --save aframe
# Or yarn add aframe" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<div class="highlight highlight-source-js notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre><span class="pl-en">require</span><span class="pl-kos">(</span><span class="pl-s">'aframe'</span><span class="pl-kos">)</span>  <span class="pl-c">// e.g., with Browserify or Webpack.</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="require('aframe')  // e.g., with Browserify or Webpack." tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-local-development" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#local-development"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">本地发展</font></font></h2>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>git clone https://github.com/aframevr/aframe.git  <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Clone the repository.</span>
<span class="pl-c1">cd</span> aframe <span class="pl-k">&amp;&amp;</span> npm install  <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Install dependencies.</span>
npm start  <span class="pl-c"><span class="pl-c">#</span> Start the local development server.</span></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="git clone https://github.com/aframevr/aframe.git  # Clone the repository.
cd aframe &amp;&amp; npm install  # Install dependencies.
npm start  # Start the local development server." tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">并在浏览器中打开</font></font><strong><a href="http://localhost:9000" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">http://localhost:9000</font></font></a></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-generating-builds" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#generating-builds"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">生成构建</font></font></h3>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>npm run dist</pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="npm run dist" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-questions" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#questions"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">问题</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如需问题和支持，</font></font><a href="https://stackoverflow.com/questions/ask/?tags=aframe" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请在 StackOverflow 上提问</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-stay-in-touch" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#stay-in-touch"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">保持联系</font></font></h2>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要加入社区，</font></font><a href="https://aframevr.slack.com/join/shared_invite/zt-f6rne3ly-ekVaBU~Xu~fsZHXr56jacQ" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请加入 A-Frame Slack</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><a href="https://aframe.io/blog" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关注</font></font><code>A Week of A-Frame</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">A-Frame 博客</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><a href="https://twitter.com/aframevr" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Twitter 上关注@aframevr</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
<li><a href="https://aframe.io/subscribe/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">订阅时事通讯</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">并与维护人员取得联系！</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://twitter.com/dmarcos" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">迭戈·马科斯</font></font></a></li>
<li><a href="https://twitter.com/donrmccurdy" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">唐·麦柯迪</font></font></a></li>
<li><a href="https://twitter.com/andgokevin" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">吴凯文</font></font></a></li>
</ul>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-contributing" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#contributing"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">参与其中！</font><font style="vertical-align: inherit;">查看</font></font><a href="/aframevr/aframe/blob/master/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献指南</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以了解如何开始。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您还可以</font></font><a href="https://cottonbureau.com/products/a-frame-og#/9479538/tee-men-standard-tee-vintage-black-tri-blend-s" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">购买一件具有独特设计的华丽 A 形 T 恤来支持开发</font></font></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-license" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="/aframevr/aframe/blob/master/LICENSE"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该程序是免费软件，并根据MIT 许可证</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">分发</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
</article></div>
